🐝🥛🥳 Краснодар ❣️Сегодня ночью шумим в LA Villa / clubshow 🏄🏼‍♂️  Спасибо за мощные впечатления  каждому на этом празднике жизни ;) @16tonsclub 🧬🏄🏼‍♂️❣️🎊⚡️ ALFVGANG📞 
Чифир sound 
Rostov bull$ 
Russian music 
With NNo rulls...📡———————————————————#пика #16тонн #москва #большойконцерт #alfv #alfvbrotherhood #gang #zool #закрытоеобществооткрытыхлюдей Коннект📞Поздравляю с днём святого Валентина ;)🎊Именно на порядках любви идёт развитие!!)❣️Сегодня в 18:00 эфир ПИКА  на studio21 ⚡️🔥🏄🏼‍♂️ Аlo Москва [club174942055|15.02 | Пика | ALFV GANG | 16 Тонн] 🎊
Большой концерт. Все хиты. Живой звук. кiлиманжаRко 🔥
БИЛЕТЫ : goo.gl/axNDf9  Лютый мерч. by ПИКА 🔜 
Кликаем добавиться на страничку в instagram  и следим за новостями : @ vitalypikaclothing ✅ ————————————————————--#ALFV #PIKA #KILATIV #PIKASSO #GO #AOKI #ZOOL #CLOTHING #MERCH  #ПИКА #МЕРЧ Вот и завершили съемки клипа на новую фантанирующую заряженными впечатлениями композишн  x [id175610557|@kravzzz] 🦍💯👍🏼
————————————————————————-Спасибо за идею подтянуться в Индию Паше и Гексу.Я давно думал о поездке сюда и как говорится,срослось!!!В силу разности восприятия не всем это место покажется «индиально»,однако для меня Гоа - это нереальный MAR$☄️ ————————————————————————-
Song : меня было мало (ft. Кравц) 🔜
Video by : [id7977296|@gex_video] 🔜
————————————————————————
Теперь держим кулачки и терпеливо ждем ®️елиза !!!Спасибо всем!!! Пика

- Social Network : 
https://twitter.com/VitalyPikaso
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Приветы из Индии🌴❤📞Пока с [club45744637|GEX] снимаем горячий bollywoodклип 🔥 на совмесную новинку века ft. [id13641471|Кравц] , напоминаю о моём сольном концерте [club174942055|15.02 | Пика | 16 Тонн] 
Москва🥁Покажи свою ❤
Большая 2х часовая программа ✅
Живой Звук ✅
PICAS$O ⚡︎ AOKI ⚡︎ ALFV ⚡︎ GO ⚡︎ KILATIV ✅ Покажи свою ❤ [club174942055|15.02 | Пика | 16 Тонн] 
Большая 2х часовая программа ✅
Живой Звук ✅
PICAS$O ⚡︎ AOKI ⚡︎ ALFV ⚡︎ GO ⚡︎ KILATIV ✅

🚨 Билеты онлайн: vk.cc/8V2mFL Render 📞📀🚀  New Lego-Logo ПИКА - новый тембррр😉🎊🔥 Радостные новости!!!🎊🎄Отмененный в конце прошлого года Московский концерт переносится на 15 февраля 16Тонн!!!Оторвемся пуговки😉🏄🏼‍♂️🥂

Билеты : http://vk.cc/8MtEJU Архив : неизданное🔥🍯
Так и живу (demo rmx) 
Vol. A L F V 2 0 1 6

- Social Network : 
https://twitter.com/VitalyPikaso
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Читай мой Twitter 😏это поможет детерминировать твою вербальную аддитивность 🐥 @VitalyPikaso ✅

- Social Network : 
https://twitter.com/VitalyPikaso
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Twitter 🐥@VitalyPikaso ✅

- Social Network : 
https://twitter.com/VitalyPikaso
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup  🙌🎄Хай Гайz.Активизировался в Twitter 🐥@VitalyPikaso
постараюсь изливать свои черкаши не только в заметки)а пока подписываемся✅

- Social Network : 
https://twitter.com/VitalyPikaso
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Договорился кое о чем с дедушкой Сантой ✅ спел ему колядку;)🎄
Всех с наступающим НГ Пикасята🌟⛄️🍊 23 $eptember Ростов-на-Дону i ❤you
 - Edit. by : https://vk.com/rmitagefilms

- Social Network : 
https://vk.com/vitaly.pika
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup 14.10.18. Cанкт-Петербург 
Частичка тоi самой незабываемой атмосферы
incredible concert 
Спасибо🎊

prod : https://www.instagram.com/ripclap/
camera work : https://www.instagram.com/rmitage_/
music : Bass (prod.by Deeplace)
Pika Social Network : https://www.instagram.com/vitaly.pika/
по всем вопросам Марк http://vk.com/markusnvntven +7(915)214-19-45 nvnbooking@mail.ru Налетай на The 🔥Мерч 📞
В основу этой капсульной коллекции лег список российских артистов и явлений, которые освещаются на The Flow. В коллекции представлены три вещи: шапка Rib Mix, футболка T+ и толстовка Sleeve. 
https://the-flow.ru/news/theflow-codered-second-collection МОЙ ОТРЯД КАТИТ НЕСПЕША🎊🔥 01.12. G CLUB https://www.instagram.com/gclub.moscow/ 
👽🛸вторгаемся на паRатройку 🔥бэнGeRov🎊 DUB Sh*t South тащит💪🏼📞🌴🧡

Кто еще не послушал альбом моего Бро [club18312164|The Nek] "Bounty" welcome :

Apple Music: https://clck.ru/EiyYD 
GooglePlayMusic:https://clck.ru/EiycY 
Яндекс Музыка:https://clck.ru/EiyhE Затерянные среди лесов - станций
Жизнь - это импровизация
DUB sh*t - $outh Africa
Грязный юг - Астроорганика...

Слушать новый альбом [club18312164|The Nek] в 
Apple Music: https://clck.ru/EiyYD 
GooglePlayMusic:https://clck.ru/EiycY 
Яндекс Музыка:https://clck.ru/EiyhE FT.BROTHERHOOD📞🧡🔥 [club18312164|The Nek]

Слушать в 
Apple Music: https://clck.ru/EiyYD 
GooglePlayMusic:https://clck.ru/EiycY 
Яндекс Музыка:https://clck.ru/EiyhE -СПБ 14.10. 🧡🎸🥁⚡ ︎#KILATIV
-Full.album : https://vk.com/album-67869565_258154820
-ph by : https://www.instagram.com/loverawz/
- Social Network : https://www.instagram.com/vitaly.pika/ Keep up the good work Bro🔥🎊🙌ЧИФИР / ALFV / ZOOL / BROTHERHOOD - Social Network :
https://www.instagram.com/vitaly.pika/ 14.10.Санкт-Петербург 🧡👐 эта музыка...🎸🥁🎛🔥

- Social Network :
https://www.instagram.com/vitaly.pika/ International Premiere 📞🇷🇺🇺🇸
Song : Я у Джа Дома
х : Nacho Picasso
Hosted by : [club55012139|ZLOI NEGR] 
Слушать в BOOM - https://vk.cc/8Ao0cL [club165976297|ПИКА l 14.10 l VNVNC l БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ]
 Билеты https://clck.ru/EWgVP

- Social Network :
https://www.instagram.com/vitaly.pika/ Подгончик в новом 🔥звучании к грядущему концерту в СПБ который состоится уже завтра 
[club165976297|14.10 l VNVNC] 🎊🎸🥁
Song : Живое
Remix : [id144433750|DUZER] 
Cover : [club32230200|MOLLABOOK] & [id35715955|Rmitage] 

слушать в AppleMusic : goo.gl/4Tnyc9

- Social Network :
https://www.instagram.com/vitaly.pika/ ЕКБ 💘#kilativ 🔥🎸🎛
@ teleclubbackstage 

Social network instagram : 
🎥 : @ tabooncomoon 
Edit : @ rmitage_.
@ vitaly.pika Премьера🥁
Single : Я её балую
х [id86698869|ALON] 
х [id8498213|YANIX] 
 
Слушать на всех муз. платформах: http://resprod.ru/alon-ya-ee-baluyu-feat-yanix-i-pika/ СПЭБЭ [club165976297|ПИКА l 14.10 l VNVNC l БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ] 🎛💥🎊
Билеты https://clck.ru/EWgVP х @ alonbelinson 
x @ 1yanix 
x me 
трёххха чистая 💥
завт®️а  дроп топ 🎶🎛 
#яеёбалую  Boot$$$$€ / Foot$$$$€⚽️🎛🌝😅 Санкт-Петербург [club165976297|ПИКА l 14.10 l VNVNC l БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ]

Билеты :
https://spb.kassir.ru/koncert/klub-gestalt/pika_2018-10-14_2000

- Social Network :
https://www.instagram.com/vitaly.pika/   - Екб $алам папаlам🤟🏻crew на месте.🛰
- Дом Печати
- 🔥🏌🏿‍♂️ в 19:00
- Билеты онлайн по ссылкам:
https://goo.gl/6N1LHf
https://goo.gl/xeooQf [club165611885|Екатеринбург - 6 октября - Дом Печати] 
---------------------------------------------------------------------------
Билеты онлайн по ссылкам:
https://goo.gl/6N1LHf
https://goo.gl/xeooQf -Премьера 🥁а мы ✈︎ качать Ba$$ [club165611885|в Екатеринбурге Дом Печати] 
- Song : Ba$$
- Music : [club93659176|Deeplace] 
- Edit : [club106987370|RMITAGE FILMS] 
-Билеты : https://goo.gl/6N1LHf

- Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup ПРЕМЬЕРА Нового трека на VK BOOM:
https://boom.ru/redirect/album/5640026?web=1

[club67869565|ПИКА] "Сквозь Шум" (prod. TheNek) 2018 📞PRRR ______Премьера🥁💃🏻🕺🏼🔔🎊
- Сквозь шум ([club18312164|prod.by The Nek])
- Слушать в AppleMusic : goo.gl/92apZa

- Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Екатеринбург 
6 октября 
Дом Печати
В проге :
Презентация альбома 
Kilativ + 🔥
Билеты : https://goo.gl/6N1LHf Демоны тумана🎸💨
Расписание больших концертов : 
[club165611885|- 6 октября г.Екатеринбург - Дом Печати]
[club166306099|13 октября г.Москва - Известия Hall] 
[club165976297|14 октября г.Санкт-Петербург - VNVNC] 
[club129688844|19октября г.ВОЛГОГРАД - & ROYAL BAR &] 
- 3 ноября Bali - HEAT SURF FEST (info soon)

- Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Alarma⏰Ростов!!!
22.09 [club125072742|@yunost_bar] 🎊
—————————————
Ночной концерт +18 
Презентация альбома Kilativ
+ все 🧡 хиты
ЖивойЗвук🎸
—————————————
#концерт #пика #юность #alfabrotherhood #zool #чифирзвук #живойзвук #концертвростове #релизтрекасквозьшумперкносится Всем Салют от Чифи®️Хоуми...🧡🚀чекаем его новый Stuff на студийке,это мясо🙌🔥альбом скоро... Премьера/Сегодня #Сквозьшум 🏄🏼‍♂️🎊🚀
Instagram : [club67869565|@vitaly.pika] -Премьера ★ Премьера ✈︎ Премьера 🔥Премьера 🎾 
-ПАТИГУШКИ 
-BlacksurfeR prod.
 
 Приглашение на большие концерты (LIVE)🎸🥁🎹Живой Звук🔥 : 

22 сентября ROSTOV NA DONU "@

6 октября г.Екатеринбург «Дом Печати»
Билеты по ссылке: https://tele-club.ru/dompechati/pika0610 
Билеты по ссылке: https://ekb.kassy.ru/event/2-11359/

13 октября г.Москва «Известия Hall»
Большой концерт-презентация нового альбома «KILATIV» и все хиты.
Билеты: http://bit.ly/pika_redkassavk

14 октября г. Санкт-Петербург клуб "VNVNC" 
билеты:
https://spb.kassir.ru/koncert/klub-gestalt/pika_2018-..

или по телефону 703-40-40
До встречи в клубе VNVNC, Санкт-Петербург, Конюшенная пл., 2 

19октября г.Волгоград "& ROYAL BAR &" 
Приобрести билет сейчас: ➡
https://vlg.kassir.ru/koncert/pika 

https://kassa34.ru/sobytie/koncerty/2...

https://beribiletik.ru/show/kluby/pik.../

Информация: 📲 50-6Приг

- Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup ЕКАТЕРИНБУРГ ВНИМАНИЕ!

АДМИНЫ ВК ЗАБЛОКИРОВАЛИ ВСТРЕЧУ https://vk.com/kilativ_ekb НА НЕДЕЛЮ

🔥 6 октября Екатеринбург «Дом Печати»
Билеты по ссылке: https://tele-club.ru/dompechati/pika0610 
Билеты по ссылке: https://ekb.kassy.ru/event/2-11359/  ®епа 🔥
- 22 сентября Ростов-на-Дону «Юность»
- 6 октября Екатеринбург «Дом Печати» - 13 октября Москва «Известия Hall”
- 13 октября Москва «Известия Hall”
- 14 октября Санкт-Петербург «VNVNC”
- 19 октября Волгоград «& Royal Bar &”
- 3 ноября Бали "HEATSURFFEST"

- Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Это родилось в борьбе за воплощение мечты...🙌 ©Каста
https://www.instagram.com/vlady.pro/
https://www.instagram.com/vitaly.pika/ Премьера ✈︎⚛︎ А Я ДА ([club14872998|MΣ$†ΛMN ΣKCПØNΛ†] rave) 

слушать в Apple Music : goo.gl/aikwms

Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Премьера ★☾ Friday night ([club14872998|MΣ$†ΛMN ΣKCПØNΛ† / Местами Экспонат]prod.)▶︎

слушать в Apple Music : ckgoo.gl/dz4JfA

Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup Премьера☾✈︎ Tonight ft. [club123054638|Джастик] ([club87176579|DYADYA] remix) 🕉 

слушать в Apple Music : goo.gl/5r8TTn

Social Network : 
https://soundcloud.com/vitalik_pika
https://www.instagram.com/vitaly.pika/
https://www.facebook.com/pikasogroup   ЕКАТЕРИНБУРГ РилТок Питер🔥🏄🏼‍♂️ - РОСТОВ-НА-ДОНУ🙌21го сентября увидимся на сцене ппрр🏄🏼пррролечим старый и много нового $tuffа.Так же сентябрь посвящаем репетициям к большим октябрьским концертам : 
[club165611885|-6 октября Екатеринбург "Дом Печати"] 
[club166306099|-13 октября Москва "Известия Hall"] 
[club165976297|-14 октября Питер "ГЕШТАЛЬТ"] 
[club129688844|-19 октября Волгоград "& ROYAL BAR &"] 
плотно перелопачиваем прибавив "Живой Звук" 
KILATIV ALFV AOKI PIKAS$O .
Пикселята,пора новых релизов не за горами.🍋 
p.s. на следующей неделе "порционно" порадую вас новым 🔥материалом. [club129688844|| ПИКА ВОЛГОГРАД | & ROYAL BAR &] Hey гайzzz!)
$тал лиц(☸️)м новой кампании “Классика. Навсегда.» от Reebok Classic!!!
Цените Пикселята🔥 
Это #КлассикаНавсегда #fallwinter2018 #ReebokClassic Zavtra...🔥®️
#fallwinter #reebok #reebokclassic Новый вид наркотика SummerRoadTrip цени🧡🎊🌈 Подписываемся : Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika) #KILATIV on AppleMusic : https://goo.gl/AcfJBe  WILD PREMIERE !!!🔥

CONCERT TOUR 2018:
∙ 6 october - Russia @ Ekaterinburg "Дом Печати" - https://vk.com/kilativ_ekb
∙ 13 october - Russia @ Moscow "Известия Hall" - https://vk.com/pika_moscow
∙ 14 октября САНКТ-ПЕТЕРБУРГ "Гештальт" - https://vk.com/pika_spb
---
CONCERT DIRECTOR - MARK:
∙ tel. +79152141945
∙ e-mail. nvnbooking@mail.ru
∙ vk. http://www.vk.com/markusnvntven

---
Pika on AppleMusic : goo.gl/e4NvQR
#KILATIV album on Apple Music : goo.gl/AcfJBe
Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika)
Music (https://vk.com/greykiller?_smt=groups_list%3A1)
Videoproduction : (https://www.instagram.com/gex_video) Друзья завтра 21.06.2018. В 12 дня по мск состоится премьера клипа «Дикая Любовь» А с сегодняшнего дня  «первый музыкальный» ченл в качестве эксклюзива транслирует его в течении дня/ночи так что кому не терпится кто не может ждать до завтра,палите телик!!!PEACE AND LOVE #KILATIV Премьера 🍉
слушать в AppleMusic : (goo.gl/e4NvQR)
Remix : [club167368280|Fox Angelous] 
Cover : [club115638425|RM | ROOM.19 | RM] Лови летний вайб boiii👽
Где то в параллельной Rmitage вселенной наметили съемки клипов на песни из готовящегося Пика х [id7146616|IЮНЫЙ] альбома.
#zool #закрытоеобществооткрытыхлюдей #зоол Эйhey  $UPA мерчевый #ALFVGANG #KILATIV шмот born,подробности скоро !!! ZaБиVaKa x FABRIK 13 💙
Подписываемся : Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika) 
#KILATIV on AppleMusic : https://goo.gl/AcfJBe Сквозь облака сиренного воя городов...©
Подписываемся : Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika) 
#KILATIV on AppleMusic : https://goo.gl/AcfJBe Подписываемся : Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika) #KILATIV on AppleMusic : https://goo.gl/AcfJBe Пика Kilativ vlog (part 7)
#KILATIV Album on Apple Music : (goo.gl/AcfJBe)
Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika)
- БОЛЬШИЕ КОНЦЕРТЫ (ОКТЯБРЬ 2018)
- ПРЕЗЕНТАЦИЯ НОВОГО АЛЬБОМА "KILATIV" И ВСЕ ХИТЫ !!! 
∙ [club165611885|6 октября ЕКАТЕРИНБУРГ "Дом Печати"] ⇠жми сюда
∙ [club166306099|13 октября МОСКВА "Известия Hall"] ⇠жми сюда
∙ [club165976297|14 октября САНКТ-ПЕТЕРБУРГ "Гештальт"]⇠жми сюда Премьера !!! may the 4th be with you 半分
#KILATIV album on Apple Music (goo.gl/AcfJBe)
Music (https://vk.com/greykiller)
Videoproduction by GEX (https://www.instagram.com/gex_video)
Model (https://www.instagram.com/vizavi_sg/)
Vitaly Pika (https://www.instagram.com/vitaly.pika)  - БОЛЬШИЕ КОНЦЕРТЫ (ОКТЯБРЬ 2018)
- ПРЕЗЕНТАЦИЯ НОВОГО АЛЬБОМА "KILATIV" И ВСЕ ХИТЫ !!! 
∙ [club165611885|6 октября ЕКАТЕРИНБУРГ "Дом Печати"] ⇠жми сюда
∙ [club166306099|13 октября МОСКВА "Известия Hall"] ⇠жми сюда
∙ [club165976297|14 октября САНКТ-ПЕТЕРБУРГ "Гештальт"]⇠жми сюда я обретаю себя 
это потому что она рядом со мной...© подборка клипов [id5972175|Пика] vol.4 Дискография синглы (ссылки на плэйлисты ВК) : 
(2014г.) - "В юных мечтах"(prod.by Mad One) - https://vk.cc/7XBYr6
(2015г.) - "Сок"(prod.by Flyin Monkey) - https://vk.cc/7Xy5Fd
(2016г.) - "Babylone"(prod.by Si-eL) - https://vk.cc/7Xy5XI
(2016г.) - "ЛСД"(prod.by Смоки Мо) - https://vk.com/smokymo_club
(2016г.) - "Partymaker"(prod.by Ploty) - https://vk.cc/7XyaQt
(2016г.) - "УЕ"(prod.by Ploty) - https://vk.cc/7XzNr1
(2016г.) - "Патимейкер"(prod.by Drummabox)Hosted by ZLOI NEGR - https://vk.cc/7Xyq71
(2017г.) - "Цепи"ft. iЮный " - https://vk.cc/7Xy8w2
(2017г.) - "Стиль" ft. iЮный " - https://vk.cc/7Xy9VQ
(2017г.) - "А я да" (Duzer back to the future rmx) - https://vk.cc/7Xyr3F
(2017г.) - "GUCCI never die" (prod.by ASATA) - https://vk.cc/7XyCwM
(2017г.) - "Живое" (prod.by Banzai - https://vk.cc/7XyDo5
(2017г.) - "GUCCI х WORK (prod.by ASATA) - https://vk.cc/7XyKgu
(2017г.) - "Живое"(MΣ$†ΛMN ΣKCПØNΛ† rmx) - https://vk.cc/7XzSOS
(2017г.) - "Astro" (Duzer beat edit) - https://vk.cc/7XzSOS
(2018г.) - "Пополам (DYADYA Remix) - goo.gl/8dGA3B
(2018г.) - "Дикая Любовь (DYADYA Remix) - goo.gl/jY3iv4 Дискография альбомы (ссылки на плэйлисты ВК):
(2012г.) - "Гимны о пути драма" - https://vk.cc/7XxLx7
(2014г.) - "Пикvsso" - https://vk.cc/7XxLVW
(2015г.) - "Аоки" - https://vk.cc/7XxMgW
(2016г.) - "ALFV" - https://vk.cc/7XxMBU
(2016г.) - "GO" - https://vk.cc/7XxMVI
(2016г.) - "The Best of Summer Erotic Romantic Multi Remix Collection Pm Edition, Vol. 2039" - https://vk.cc/7XxNh2
(2017г.) - Пика х Ploty(Globoos Ei)"Страна солнечных пупков" - https://vk.cc/7XxNyG
(2018г.) - "KILATIV" - https://vk.cc/7XxK80 подборка клипов [id5972175|Виталий Пика] vol.3 подборка клипов [id5972175|Виталий Пика] vol.2 подборка клипов [id5972175|Виталий Пика] vol.1 плэйлист "ЛИСТАЕМ СЛАЙД ДАЛЬШЕ..." vol.2
[id5972175|Виталий Пика] плэйлист "ЛИСТАЕМ СЛАЙД ДАЛЬШЕ..." vol.1 
[id5972175|Виталий Пика] Я не пророк
но люди этот круг расширяют
широкие зрачки?)
да,но я не ширяюсь...
© [id5972175|Пика] ∙БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ ПРЕЗЕНТАЦИЯ АЛЬБОМА #KILATIV ∙ ВСЕ ХИТЫ ∙ЖИВОЙ ЗВУК +∙ [club165976297|14 октября САНКТ-ПЕТЕРБУРГ "Гештальт"]⇠жми сюда ∙БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ ПРЕЗЕНТАЦИЯ АЛЬБОМА #KILATIV ∙ ВСЕ ХИТЫ ∙ЖИВОЙ ЗВУК +
∙ [club166306099|13 октября МОСКВА "Известия Hall"] ⇠жми сюда ∙БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ ПРЕЗЕНТАЦИЯ АЛЬБОМА #KILATIV ∙ ВСЕ ХИТЫ ∙ЖИВОЙ ЗВУК +
∙ [club165611885|6 октября ЕКАТЕРИНБУРГ "Дом Печати"] ⇠жми сюда Земля огонь воздух вода
Эфир вибрация волна
У меня ангельский характер
А х*ярю как сатана ... © 